(台測)拉打DRIVE

播唔完下次播返
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

2014年4月8日的晚上，全世界頻繁爆發令所有的人類和物質變得靜止的怪異現象「呆滯」，由人工生命體惡路程式（Roidmude）所引發並作出大規模破壞行動，事件後期被稱之為「Global Freeze」。
半年後，警視廳內部成立了部門特狀課，負責調查與後期稱之為「重加速」的現象有關特別案件，而特狀課有一位曾經在「Global Freeze」事件中造成了陰霾而變得散慢的少年刑警泊進之介，偶然與設置於跑車賽特朗內會說話的腰帶相遇。
在發生新一度和「重加速」有關的事件之中，使用腰帶變身成為假面騎士Drive與引發事件的怪物戰鬥